想入韋紀力巴打個tg gp 有冇人可以加埋我

Name:Fuckhkjc1

有冇人😭

Hi,韋巴，之前係group入面，但禁錯制走左。group入面既巴打可唔可以加返我入去
@bot79u

有無人可以加我入去 感激
Sk32361

我禁錯左個report spam 想入番去 @minzzz124

可唔可以加埋我
@kcccck

@Tomson923

@fanikaw

@Ish12345678
求加

@SiuHoHo

原po留過名但無加到

@benny72924
求加

求加

韋巴係米到☝🏻️😂

原poat留左名
但冇加

求加
@wckdxd

X2
@hkglau

X3
@jzwai

勁 我用100元推左萬5蚊

求加

@leoli1314

@mrbear622

弱撚智

成班咁自爆有乜分別